[巴打入]有冇人試過去廁所巨龍嗨到廁所板

頭先去廁所，條巨龍頂到前面塊廁所板
已經唔係第一次
有咩方法可以避免
好灰
利申：丁丁唔算長

帶個膠杯去cup住

自cut保平安

我會用紙巾包住條正氣

利申：大丁丁

你用開兒童廁所架?
唔好係到扮大條~

利申:用兒童廁所都掂唔到

割包皮咩
利申：未割

藍絲？

有冇人教下我點做？

我通常會放張紙巾上塊板度，再放條撚上去。
屙屙下屎想屙尿既話，直接射落去地下。

等清潔工慢慢清

noted with thanks ching

幻想過咁樣感染愛滋病